強力要求解放軍喺維港進行軍事演習，震攝外國勢力

花式爆炸？